珉娥「自殘3次」悔了！下決心治療…公司：她主動關閉IG

韓國女團「AOA」前成員權珉娥，先前在IG自爆遭成員霸凌長達10年，甚至PO出自殘照片，珉娥8日第三度曬出鮮血直流的割腕照，痛訴前成員、前東家FNC娛樂「死後要折磨你們」，3日後她坦言感到後悔，現在已關閉IG，將專心治療。

珉娥8日晚間因割腕被緊急送往醫院，由於珉娥已三度自殘，讓不少粉絲們屢屢受到驚嚇，不過皆希望她能積極接受治療。11日珉娥透露，FNC娛樂的同事整夜守著她，也跟FNC的韓成豪會長見了面，感受到對方真心，因此為傷害了AOA感到後悔。

珉娥接著在12日關閉了IG，珉娥經紀公司wooriactors對此表示：「關閉IG是她本人的決定。」目前珉娥的媽媽一直陪在她身邊，接下來的日子也會跟女兒一起面對諮商跟療程。前東家FNC日前也正式做出回應，除了向珉娥道歉外，更希望她能早日康復。FNC特別表示，過去沒察覺珉娥與其他成員之間的矛盾，對此深感抱歉。

▲權珉娥。（圖／翻攝自IG）

啱啱至自殺，恨到入肉
一晚醒來失憶? 突然感受到真心，抱歉傷害了AOA
啲情節咁熟口熟面